fb MP出現大量平防護裝備出售

facebook Market plase
出現大量平防護裝備出售
又話成本價又乘
各位手足,
如果要買就小心的
網上買野
要留電話/地址/面交/戶口過數
大家睇路呀
網上買野用太空卡 / 順風櫃拿啦
過數最好找的有貨到現金付款
或qrcode 可以係便利店俾現金個的 或
預付卡(便利店有的買)
唔好用個人八達通俾錢